[I/A]碧藍航線アズールレーン(57)第二期科研之未升滿出雲

營運M twitter:

預告:18/4第2期科研

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

永無止境嘅57

二期六隻小加加

btw新手留名

有冇三主角公仔送

冇ps4都走去訂先

標題同意
伊吹都未研 仲差50%

未就係
明明升一隻120難到仆街

隻碟放出去10蚊

太多重巡
就黎可以出6重巡

13圖可以前4後4諗下應該輕鬆好多

好想要隻公仔

新手留名

你話有個位專放彩色布丁升黎食就話,叫我拎其他出黎

上個post最尾既討論全部都係不設實際，最有用既一定係出大破中破立繪

新手留名,想問下艦B幾時出大破立繪？

∇∇∇∇∇∇∇∇

∇∇∇∇∇∇∇∇∇

新手留名
有無人見過我隻神通

絕對科研佢先

lm

今日一定出

仲未見強仔
係咪棄左?

即刻又比人話抄艦C

越黎越多人棄

係, 好似不再後悔.改二

連你個名都記錯喇

係我張床到

出埋，一睇點解仲係99.7原來荒潮
之後又到科研艦，返唔到上100了

我隻阿賀野呢diu

咩呀
17號個日你咪可以100囉

好貴

HKD 1555.69829

plum d質料我覺得麻麻地
上次買左隻舉高高 個頭髮插得唔實

係咪比親戚玩到甩左

twitter啲人話左右腳有問題
好似調轉咗

淨係插2邊既頭髮都插撚左我15mins
嬲到震
你老味仲係第一次開箱

呢批圖好唔得

真係執得
最緊要嘅畫都出問題

雙布里綠海過13-4

條友ng咗幾多次

好淫

拖手仔

好似係木石油畫?

木石油隻隻對腳都出事

幾時出エイジャックス

我要腳

Enka畫

我覺得唔睇腳就得
BTW
法國無事就得

我覺得睇人雙布里過13-4 boss之後
一定唔可以講隻game難

拖埋我得唔得

唔得

幾時出14圖玩下

剩係BOSS入潛艇位就要打7次先SL到

開波可以試出黎 boss點唔會中伏擊空襲

想再多新人 就要賭動畫

我係新手

Lm

未執算好
仲想要新人

過得一日得一日 仲想要新人

隻腳整返好

仲有雷達轉左

木shiyo畫吾妻

講起吾妻

是吾妻!

諗起 / _ \ 套漫畫

fix咗了

證明易出貨

抄咗啦，裝都抄埋添，無裝咪合，唔夠+10咪升，唔通玩咗咁耐連花少少金幣升裝都唔捨得咩。抄完啦，航確丫嘛，有啦，雙鶴蛋蛋炮扣一小半，戰機群洗地又扣一小半，扣下扣下，自律A勝，自律前排全滅，咁算點先。唔信我可以錄片嫁

其實你地又唔係整遊戲果個，我喺到嘈其實又唔會影響到個遊戲啲乜野，咁但係又真係有件咁嘅事發生，咁我無理由唔喺討論艦B嘅地方講嫁喎。

比五倍油會有+10%能力值嘅buff我願意，比三倍油+5%能力值我都願意，反正日日送幾千油比我都唔知可以用黎做乜，仲可以好明顯咁拉開休閒玩家同核心玩家個報酬添。13圖又唔係易推又要nerf舵機，係都要搞到隻遊戲得unique solution，有乜謂啫。

咁我又無話難到手動過唔到......

要全自動，自然要負擔風險，如果真係咁針對自動玩家強化到堆能力自動都輕鬆過關s勝，咁手動就唔會有任何難度，希望手動挑戰難度既玩家就冇晒樂趣。

或者調返轉頭講，唔需要課金唔需要額外資源，手動某程度上已經大幅強化晒艦隊戰鬥力。

呵，咁就係大家期望值唔一樣啫，我期待係官方做到手動玩家得到手動應該有嘅額外獎勵(滿足咁又好，比多幾包紫菜又有)，自律玩家有自律玩家嘅過關，而唔係手動有手動過關，自律就蠻啾教我玩遊戲。正如我唔會見到120布里可以手動過關就話要爆破自己船塢，因為依個係手動應有嘅成就丫嘛。

好似依幅meme咁，我自己塞碌棍落部單車咁我抵死丫，但係綠海13-3自律真算我塞碌棍落部單車咩？

希望之後出果個新system幫到你

咩system???

陣營強化system

哦, 原來無我既事

唔知你有冇睇依個 冇既話可以試下 睇左既話就算啦

睇下點啦，有時都有意外驚喜，例如我無諗過厭戰改到咁勁，睇到果陣就覺得幾開心

咪就係睇住依個囉，你見到佢篇攻略去到13-3都戴頭盔話boss唔係穩S嫁，我都係沉晒前排先黎講兩嘴啫

試下sl多幾次/用紅海個隊黎自律? 有時黑仔上黎真係冇咩好講 或者可以等多陣睇下有冇更加好既隊伍先再打13圖

你連衰幾場定點先？
一場半場黑仔真係唔出奇

等於成日試同一隊野
尋日可以穩S勝，今日比人扣多30%血先完

隻game個auto一直都有風險,佢自己係咁行去爆擊個位,你加幾多%都一樣

auto多幾次就知差d乜,前排出事,有時間多咪後排用光輝,羅思海媽死咪用波特紫同小蒙

有a勝咪得,隻艦要出a勝都會出啦

我係13-4見長門成日都要睇,佢真係可以就死出一炮打正我隻君主得返1/3血,之後又要sl

杜威好在就係道中都出

13-4 boss真係唔夠膽自律
返正出左貨，要升lv經驗落返12-4好過
安全得黎又可以比115果堆升

琴日撈完杜威唔得打hard

唔係話唔得,真係要睇住但我仲未出貨

追二兔者不得一兔
又要撈新艦，又要升艦，又要自律
結果乜都冇仲浪費油

其實日服同國服有咩分別?
邊個好啲?

利申:準備玩

美服最好(認真mode

玩曬咁多服
利申：除韓服我冇玩

人人都出貨bunker

係咪得返我一個不停13-4但都係未出貨？

你要做閹人睇簡體鳩名就強國服

你要睇無碼囡囡正常名稱就日服

打都未撚打過

呢度99%人玩日服

扮啦

真新手留名

發現有人仲休閒過我

你都扮休閒

休閒玩家開心過非洲玩家係基撚本

第一日就有人打出黎
咪當自己出課囉
唔洗自己肝又好輕鬆

【コラボ】
「キズナアイ」×「アズールレーン」コラボ決定！
インテリジェントなスーパーAI『キズナアイ』さんとのコラボが決定しました！

コラボ期間は、【4/26(金) ～ 5/16(木)】です。

詳細情報は、後日改めてお知らせします！
親分の活躍、ご期待ください♪

月尾就有
唔知有d乜

新系統, 肯定冇好野

BTW BETA服會唔會冇FUCK YOU?

原來夕張改先係演習防守方真大佬
夕張開盾可以將飛龍鎖血變成永續效果

抽水,抽到講福夭

好似明石咁講夠30次就送野

可能禁佢個波就fuck you
噤足30次

我係嗰1%

系統主題：人工智障

一用智障, 前排就唔射主炮, 後排會自爆

聯動得1隻野 抽定點先

整多幾套衫咪可以多幾隻

冇玩幾個月 呢兩日玩返
應該升左胡德同潛艇先？

新手潛升到就升
唔係最緊要

快D建返隻長門

好鐘意透透地，若隱若現

以隻真心六隻之中最好J

一定肝依隻先

新手:
垃圾貓每日免費出一隻
垃圾潛艇圖:唔好理

垃圾潛艇圖其實要打
6支金魚雷其實緊要

應該all in? 計埋回歸獎勵有30抽到

祈禱吧

上熊貓開住長門本黎抽，會有加成

all in
箱有幾多膠就開曬黎賭
長門太緊要

我兩隻法國戰艦都百二，百二之後拎多三十萬就停經，所以我要等下次復刻

停經

隻dunkirk得105

之後要求美戰

數真d應該三百萬先停，不過我兩隻都已經剩低唔夠300萬

PS4冇人提

好忙, 打自爆, 打飛機

成條片既重點就係綾波好可愛

個人意見
厭戰同聖地牙哥 你有改造道具先好升佢
平海睇下你有冇逸仙 有就升 冇就唔洗

隻game入邊好似得一個動作...

鈴谷愈睇愈正,又有胸又有黑絲

地雷社個名唔係假架.......

等steam有先玩
日廠而家開放咗好多

反正無諗住買島風限定版，等人掃下雷先算

有pc版就柒都買黎玩下
J下3D囡囡都好

等mod

全裸mod?

資料有限
長門，三笠，朝潮買邊個skin好？

就....

抵執，垃圾營運

唔出多D skin點課啊

我連月卡都冇課了

林社長瘦身機會

其實呢到加埋都有成五千萬人仔
當然大陸驚嘅數據唔係幾可信

長草航線 1樣新野整1年 課到d乜

一隻唔多駛用錢抽野既game有千幾萬都差唔多啦

太肥, 而家連出鏡都唔敢喇

懷念第一次出鏡時既全盛期

molamola
真係等執

證明女人一生都唔可以食飽飯

以為唔餵咖哩了

出埋大和 卑斯麥先執得唔得

後

好臭
飲可樂啦

今次個咖哩活動，林社長肯定成日走去偷食

成碗都係肉呀

厭戰同牙哥諗住唔升住 宜家先打到9-1
有逸仙同寧海(就改完)
宜家all in緊長門 樓上幾個巴打都推

キール,若松ser死左?

下面仲震緊

係 出咗公告

全SERVER出事
執7啦

All dead?

RIP

大湊入到啦

鹿兒島咩事都冇

咁咪好
唔駛多封信塞住個信箱

舞鶴重main緊

冇啦啦執左

燈中左

收島風 悠星漏夜走佬

連續收入下跌, 著左草

仲未入到

散水餅都冇得食

執左

估唔到我無課金一個月隻GAME就執左

之前個官漫 見到有人P左做R18

d囡囡下海有望

入唔到game, 呼吸有困難

係咪差咁d 野

係咪要ED野

10分鐘 冇人應機我好驚

善心打破零回覆

返工咁辛苦
放左工都冇老婆玩
我死了

成堆日任未做呀頂

未打演習

完了吧, 如無意外

仲未有得玩呀！
慘無人道呀！！
世界末日呀！！！

聽日請病假

扑暈咗自己
而家醒返都係冇得玩
扑多次先

委託呀 早d果時刷左個8粒鐘跑膠、8個鐘金幣金書，一陣11點就無啦

【緊急メンテナンスについて・続報②】
只今問題の特定が完了し、復旧作業を順次実施しております。
上記終了後、環境の検証及び各種対策の実施を行います。

上記作業は比較的に長い時間を要しますので、
ご迷惑をおかけして申し訳ございませんが、
もうしばらくお待ちくださいませ。
#アズールレーン

垃圾game

大家聽日見

唉新post冇lm
隻game咁就

艦B正式執笠，大家唔駛再入黎啦

仲未整完

下次見

今晚一定出4個大油任任

出緊3個鐘大油任+金箱任

下隻驚再見

【緊急メンテナンスについて・続報3】
唔撚整啦 執粒走佬
ご迷惑をおかけして申し訳ございませんが
#アズールレーン

換日都未整好
執左去啦

結束營運

別再...

我個油庫漏緊油.......

有冇人幫我CALL消防

beta服係咪冇事

前排仲要課左……典算
突然間清盤

見唔見到YO星汁左3隻驚返黎 會幫你轉過去架啦

各種作業はおおよそ【2時間程度】要します。

訓

等
班女等我餵咖哩

今日係艦B史上最黑暗嘅一日

打貿易戰姐
唔洗擺me班家眷上枱掛

我夜晚d委託報銷了

唔要打麻雀

今鋪林社長/營運M唔露出胸部道歉一定唔原諒

彈佢地PATPAT彈到喊

收皮了

訓啦

仆你個街策略黎
1晚twitter59.8萬->59.8萬

有咩分別？

大更新前技術性調整

執完笠

twitter有人叫營運M cosplay謝罪

營運M:18號扮兔仔囉

叫營運M cos佢最鐘意既放電妹

無波點撐起件衫？

但好似咩都無賠？
連1000油都無

不嬲都係3~7日後先賠,

咁多次以黎得一次賠過100石

女僕果次都唔賠
今次點會

日本仔咁好禮貌仲上去話感謝

如果係台服幾個鐘前已經兩岸三地聯手屌緊老母

3000錢 1000油 大家當咩事都無發生

下星期出方案艦, 我要5000油算

其他game一早比人屌賠石or老母
得艦b班人咁和平

【緊急メンテナンスに関して】
4月10日に発生した接続障害及びその後の緊急メンテナンスにより、ご迷惑をおかけし、誠に申し訳ございませんでした。

お詫びとして
燃料2000
資金4000
ダイヤ200
を4月11日中で配布する予定です。

今後ともアズールレーンをよろしくお願いいたします。
#アズールレーン

有石

運營M為左唔想cosplay零願派石

上黎講幾句燈一燈就有石

咁上次女僕死大半日咩柒都無

睇睇下twitter諗起
上次餃子賠果d油派左未？

如果二期方案艦係對應一期方案艦某隻研發完先可以研發，例如未開發好出雲唔比開發法國戰艦，未開發好伊吹唔比開發吾妻，但相對30左之後多餘既開發圖自動換比對應艦，大家點睇？

一定比人屌到仆街
幾肯定唔少人未造得曬

而且咁做完全無必要性，純粹為搞鳩玩家而搞鳩

難以置信, 竟然仲有人未完成第一期.......

我估應該得50-60%既人造曬

お詫びとして
燃料2000
資金4000
ダイヤ200
を4月11日中で配布する予定です。

休閒玩家表示都造曬加爆左圖紙

this?

一教訓醒原來未執

200石就想打發我地走？？？

最起碼都營運M cosplay道歉

COSPLAY大青花魚就放過佢

證明你唔夠休閒
我差1.5隻

無玩大半年回鍋hea玩
改造哂厭戰到最後先知原來限定道具

咁冇計, 用住先

全裸啦
仲著衫?

泡菜版

我隻出雲差半lv

原來今次整三笠企劃果個人三輪木係Wargaming 轉左去yostar做
兩間公司真係幾親下

對決果時雪風把聲係畑井自製mod

好彩個人設唔係病嬌

以為係姐姐原來係媽媽

成日令我諗起E個

係活動啊

科研?

黑洞眼黑洞炮

啲人估係咪依個活動

2019-4-11=2004

策劃翻身靠今次！（除定褲俾人屌啦）

都係唔好有期待喇

藍色汎用其實點刷最快

用力刷

用石刷

住係7-2

其實啲金圖紙除咗打hard仲可以喺邊度速刷?

金改圖急唔黎
可以解hard 關既3星，唔記得邊章後係金圖2張
唔打hard 既得活動有時送/換，補給用章換，金藍膠科研可拎到

仲有一個好極端既方法, 做角色任務,
但好似只有金艦既角色任務先會出金圖

改造圖本身就係長線野
以度好多人都係儲左成年先叫夠用

改造係貓/潛艇/科研系統比已經係超短線

得貓先係
潛艇睇你懶唔only

潛艇至13章出咗以黎，量產好多紫魚雷，唔要求封頂金魚雷既好易成形

貓就真係

潛艇要雙貓, 1金1紫, 6個潛艇填裝技能, 所以....
潛艇=貓

BTW 潛艇魚雷應該 德>日>美

唔駛打潛艇關出既魚雷就係好魚雷

終於出貨，決定原諒營運M

知13章要靠學友唯有的起心肝開始練

金秋月副炮

但諗諗下又好似岩 13章無自爆 加下防空都好

咁貓又點玩

13章我冇用過厭戰

今日一點維修兩個鐘

賭錢落海

點解上b站睇人地打墨染d2 個個都話好易打
實際打果陣比boss大破哂

4隻LV120先打到架

咸魚錢多狂買

6隻100 係咪可以放棄

咩隊先?
咩裝備先?
睇過?

去到d1打到d裝+10先啦
厭戰冇改可以休息吓, 主炮亦要用mk6
得閒要換黑白子彈

波特蘭三寶要搞吓

戰列唔上厭戰仲有隻100暗黑界/93朗尼既
唯有刷住d1 先

6隻100正常應該過到D2 po
執下d裝先喇

但手控打完D2之後就落返C2刷喇
D圖無好野

暗黑界唔係戰列, 雪藏佢啦
羅得民同胡德搶中間位, 一係落大E

大E 係企業

expected time(?):
金德國潛艇魚雷:1個月?
1隻科研LV30:2個月?
1隻完美LV1貓:無限
1隻完美LV30貓:無限x無限

維修到3點

科研圖紙通常都會平均上，所以預計半年

貓就隨緣啦，可遇不可求

我求撚其架炸

讓巴爾/君主？？？

NGA話貓有BUG?

處於帶火的毗沙丸為司令，帶火+命運的漢克喵在參謀位才能觸發，效果是失去一個侵略火的增傷

其實d貓嘅bug多到 你都唔知加果d屬性實質有冇效

其實全部無效, 計到要6裝填貓, 結果冇用

應該話13章我冇用過戰艦

食屎喇
更多
【メンテナンスについて】
現在進行している臨時メンテナンスですが、
サーバー確認の段階で、いくつか問題が発生しております。

プレイ環境の万全を期するため、問題検証と修正を行い、
メンテナンスを【18:00】まで延長させていただきたく存じます。

誠に申し訳ございません。
#アズールレーン

營運M cosplay謝罪

執得

冇餵咖哩啊

日推開始炎上執啦執啦

唔派鑽石真係等執
2期科研如果搞到好垃圾

1人送1單 18號先開ser算啦

要扑暈自己幾多次

營運M就黎要下海

我100%肯定夠打D2
我有d 8x 同 9x lv既都打咗D2
裝可能冇你咁好
仲要冇潛冇貓

見twitter個個屌話未清演習
心諗佢地唔係信唔延長呀

2019年仲要打演習

演習都有經驗值架

咪係 我都keep住有打
又唔洗油又有經

今次送多200石之後就夠石買三笠skin

維修完

衝呀

冇石架

信箱有200粒

大巡係前排

透

打D搞屌天龍門咪又係唔上FULL TEAM贏唔到食經

有得refresh 每次4隊
咁都搵唔到福利隊當自己黑仔啦

而家3重巡練功隊
除左天龍門無野驚

求其揀d 10000戰力左右清完次數就算

驅逐艦

老愛好正

仲有提過自己有好多套衫
唔知指skin定多幾種艦種

我估係SKIN

又可以吸錢

執完隊野 自律都過到d2

右邊升到100......

鐵血得兩隻巡洋艦300萬有排打
btw,d2隻金皮是乜來

扛極都唔撚出既江風

鐵血何止兩隻巡洋艦

佢手頭上可能得兩隻
唔係人人都100%收集

得隻歐根同德意志d白皮賣鬼晒

糞提
白皮都賣
明明個個都咁得意可愛

三隻白皮相信隨便打都打幾隻返黎

二期科研SD小人

佐治亞光線～
如果好似龍馬三一射線咁既語調叫出黎應該幾正

圖鑑獎勵個隻都好用

無著底底

13-3隻藍皮都出左
又可以養生儲油等18號

已經養返生
墨染果5000油都未囉
留到18號就準備接小松返屋企

魚魚同卡爾改好用

下星期18號更新完你當日接到佢返屋企我切...
仲要法國戰艦得兩隻

北風好可愛

18號更新唔會延遲到19號先開ser再講啦

有beta服

睇睇下又想玩返
但係一稔起成日要坐死係度死刷爛刷就唔想玩

你係咪講錯第二隻game

準備姐
而且我覺得唔會咁仆街真係限死法國戰艦
如果係真係難到仆街

放心，策劃一定會正常發揮

都幾耐未試過要死刷爛刷
唯一一次應該就係法國果次event

我刷一支已經頂唔順放棄

法國果次打到一半打齊所有野之後就棄左
之後發現除左個養貓之外冇乜更新
係咪已經唔會開放130LV

應該無咁快開130
始終而家大家都過到13章

應該唔會再開上限啦，之後有個艦隊強化系統

又唔會唔開130嘅 不過1年內應該冇乜可能
垃圾數據策劃做唔好數據平衝

5個

好彩有研究指向
唔係一期混二期真係仆街

即係出雲永遠都升唔到

重差13張
希望以幾日清埋佢

佛系咸魚都無你咁慢

一期圖唔可以用真係好廢
兩張換一張都好啦

免費優先
一蚊都唔想浪費落出雲到

打唔到13章既咸魚都30哂好耐
呢d掛機野最啱咸魚

我隔離果幾隻都完左好耐

係出雲既問題

出雲無問題

天同地比

唔知乜事，跟大隊貼

見個個出雲都30lv，想棄驚

垃圾驚

跟大隊

痴撚線
上面加埋都唔夠你多

佢貼左兩次啦
仲早過你13-4畢業

新手表示1隻計劃艦都未有，唔敢貼相

別再後悔

仲肝緊羅恩

2重1輕

雖然正常既
quesa巴同我地玩緊兩隻唔同既驚

原來我d圖都唔算少嗰個

呢隻係咪就係三年新手，十年初階

新手

我換埋今次活動果d先全30

休閒玩家

雞仔強姦案

雞姦案
javelin 後庭小穴應該唔錯

其實係我著緊雞仔布偶衫

安已不

好驚

終於30lv埋出雲
連開4個指向

見多識廣既老太婆傳授人生經驗

但如果每隻艦都做搵返聲優做解說動畫應該幾好睇
真資訊節目，Wargaming都成日做開

真真假假

吾妻反潛？
我死都唔信

做博物館都夠
不過唔知有無美國份 艘艘都有戰績表
唔show比人話唔尊重 show左有機會玻璃心

約克鎮個表大大隻字寫住擊沈大和 矢矧

語音都拆埋出黎

北風語音

就做你啦

聽晒之後，法國艦應該放到最後

一隻冇感情嘅AI
好正

話左識造一定造北風先

機甲少女不會懷孕

機巧

知你鐘意機甲

日本人無咁玻璃心既
始終真係事實黎

戰艦留最後
太多選擇
升北風先

係咪痴線 冇次迴避到

一早已經決定好

所以三笠咁少血

同驅逐艦差唔多

咁敷島級同綾波型差左30年
差唔多喇

宵月個skin真係愈睇愈淫

識野

好想睇人cosplay

睦月最嬌小可愛

要淋水

仲有三日個收集率就跌穿98%

濕左可以食用

休閒玩, 13章都唔打鳥

6*0.3=1.8
100-1.8=98.2

咁我本身唔係100%啊嘛

個個都100% 唔通個個都100%咩

人均100%

呢一刻相信冇人100%

期待語音

fuck you

技能 FUCK YOU

胡德大舊婆

雞雞

下世想做雞

所有女人都係雞

都話係我著緊雞仔布偶衫咯

13-3果隻r係道中都會出?

會

係歐就會出，非就打咩都唔出

快D到18號

新屎忽玩幾個星期想請教
90到100大家覺得64定72化算d
暫是打到上8圖得幾件金裝再上未必打得贏

如果2者選其一就一定6-4，順手刷夕立
但如果裝唔夠建議打一陣6-3先，可以刷定幾支406同410炮

唔關事,道中出到我可以拎d艦去升lv,打3場就死都可以走

囉13-3練功聽到都慘

果d116-119果d,順埋打埋隻艦返黎

餐廳又冇位比佢地食咖哩食廿幾萬

叫佢地落返12-4練算
可以望唔唔望穩刷曬全部

差隻艦未出,出左我去返第2到啦

但係道中機率低好多

我就係成功例子

有夕立：7-2
冇夕立：6-4

金裝打日任/用演習點換金箱抽吧啦

抽左幾日終於抽到

買埋skin啦

恭喜 必練

得300鑽

禁一下就有鑽啦

課

初回有兩倍好似唔錯

長門個池抽晒 抽唔抽埋三笠好

我全都要.jpg

肋骨

我都早兩日出左比叡
三次加埋前前後後超過200連

有膠就抽下
雖然唔係咁重要
btw初回都未課就要課下

有reset?

圖鑑收集，未齊抽到齊

今日比IT狗玩死
以後唔比上網

有剩未抽下
三笠bb親生女黎

俾人玩+1
諗住22唔使返就放23
點知今日話要返(有補假)

明明冇野做

個科技系統呢，有無考慮過用心智單元唔用錢每日都係為咗果幾舊水打果啲碎片

系統前瞻
艦隊科技，指揮官通過收集並培養艦船，可以提升全體艦船的戰鬥能力。
艦隊科技分為<艦隊科技>和<陣營科技>。

在<艦隊科技>中，當收集到艦船、突破至滿星、培養至120級時，可以分別獲得對應陣營的科技點，並提升相應艦種的屬性。
在<陣營科技>中，當對應陣營的科技點達到指定要求時，可以消耗一定的時間和物資來提升陣營科技等級。
陣營科技等級提升後，可以提升對應陣營所有艦船的屬性。

*以上屬性加成僅對突破至滿星的艦船生效

可以自律開荒13章了

13章我黎啦

1.又食錢
2.冇解決到120lv 300萬經問題

其實我要亂買野消錢，而家錢多到唔知用邊度

點解要解決?
任何game都有封頂架啦

8x隻120總算有D用處

重制大講堂啦
其他game封頂你會拎出黎用架

之前升個d唔計

老實講，120+300萬唔係咁易去到

quesa巴: 其實唔難

[方案艦]開發最新進展——
'天運擬合'即將解禁！

'天運擬合'需滿足方案艦開發等級30級後解鎖。
'天運擬合'共分為5個階段，需要消耗相應的藍圖提升各階段完成度，完成度達到100%可解鎖對應的擬合階段。
解鎖階段I~階段IV時，會提升對應方案艦的幸運值；
解鎖階段V時，將使對應的方案艦的技能發生特殊變化。
*'天運擬合'目前僅實裝於科研一期方案艦。

PS：下次維護更新後將在船塢詳情界面新增“幸運”屬性條目

d科研除左出雲已經咁撚勁仲加強

平衡 肯定大大力強化出雲 其他加勁小小

佢係先好 對呢間野d數值無乜信心

又要圖紙

其實都好既
圖紙艦理論上應該最勁

冇舊圖紙
一升哂30lv就冇搞過

#metoo

quesa巴停玩一年我應該追到佢進度

我追2年

無論佢停玩幾耐，要追過我地只需一日

越吹越大
我仲等緊隻LAST IDEA出

成為咗艦B形狀嘅你
玩咗半日就會回家

到最後原來D圖紙唔係可以用落2期艦到

SE

早幾個月心諗,強化30LV仲有圖紙出

應該之後開放40LV對應之後D T0艦

點知去左加運加技

彩皮

咁一定整我老婆先

艦B第一彩恥出世啦

姐係叫人開左佢地先姐
出埋口術彩艦

唔會影響到我整北風先既心情

純粹覺得幾唔公平
大家都係計劃艦點解得佢地會彩皮
其實4架金皮

重要軸心國果兩架彩皮，因住比人囉出黎屌

係阻止唔到我改北風

其實元帥要點打先升到上去
岩岩睇自己個profile未升到上去

2200以上+頭10名就係元帥

true or?

我見d人講又要計分又要睇位
睇完之後我都係唔明

簡單版:
留5場唔好打,
一場都唔好MISS+一場都唔好輸,
星期五(2200分)11點前打哂10場, 一更新就5分鐘內打埋新果5場

留5場係第2個星期5到留定係一開始留到去第2個星期5?

一開始
仲要第一條友要好上進打到好高分

留5場個作用黎做乜?
留係第2個星期5一次過打?

分數差有BONUS, 第一次打(第二朝11點)BONUS最重要

即係果5場留到第2個星期5朝早11點前?
之後打哂10場再等reset打果5場?
如果係咁,而家d分咪一直落後緊?因為少打5場

唔
果5場留到第二星期五10:45am
之後打5場, 等11:00am再打5場

我完全冇跟過呢堆攻略打，永遠唔留演習次數，到維護延長自然輕易上元帥

我係大湊平均一日至少拎到一次獎勵分,

但最後頭幾名都多我50分,

如果一分獎勵都唔拎, 真係頭10都唔洗入

其他SERVER打成點我就唔知

我呢d咸魚可以死得

棄

講起我果到第1係600分...我而家得590....

唔想玩到又計數又要MAKE名又壓分壓階級既話,
留5場睇彩數拎BONUS就係最簡單

我拉包爾當時玩到不停F5, 第一條友升到高分先打

元帥係第2個星期5朝早11點開?

呢個時間之前點打都唔夠分

還原基本步:
2200分以上+頭10名就係元帥

me垃圾
咁耐上過一次上將
跟住次次打到少將or中將就打都唔撚打

重返100
可惜一日之後會長時間上唔返

110LV既少佐

睇錯左以為BOX貼

終於出左澤西
建造就差舉炮炮同伊19

唔明點解要係彩皮唔係一樣食圖紙咩，咁樣搞會唔會又有人投訴，強國啲政治G點咁多

肝到9012年

出啦
卡左成3個月

執笠都做唔晒，都係好事黎嘅

出課金買科研圖/經驗值2倍水啦

如果彩皮要等hard 10出彩改造圖先研發到大家又點睇

我都係得中將

日本連船都係最多，buff系統多幾倍

北風流
Seattle打飛機專員

西雅圖幾好
科研版3D5
同3D5齊齊打飛機

要控血60%-90%

有冇原圖高像素版？我想奶

其實我係fib嘅uppercover
咁做係引蛇出洞

巨龍出洞

咁佢出咗hard 10先出彩皮計劃艦

留5場而家跌到落千幾

成日都想上元帥， 成日都留場數留到唔記得打

講開又講，德國戰艦級出得三隻，除非佢破例計埋德意志級兩隻入去，否則d經都好撚難升下

佛系演習

不睇時間 不睇次數 不按F5

緣份到了 自然上元帥

問過法國未
法國得兩架

少佐一場得15分...

rip

下期記得較鬧鐘

好運的話MISS2次都上到元帥

我都唔知拎bouns要幾時打

假設剛剛重設完，你依家位置係10000，0分，有10場未打

咁一到11:00am會回5場比全世界，即係全部人要係11點次打5場，手頭上拎住5場。

咁當依家10:50分，已經好多人打咗5場，你會見到你本身望住果4條茂利名次有變動，可能去到頭10名，頭100名，頭1000名或者同你一樣strong hold未打。

咁假設你0分未打過既：
你打個已經打晒10場高你100分可能會一場拎到30分
你打個打咗5場既，高你50分，你可能拎得18分
你打個打咗0場既，你可能得15分

4月18日維護後將開放以下可研發方案艦，
腓特烈大帝(決戰方案)
• 解鎖需鐵血陣營科技點數達到630
猉(吾妻)(決戰方案)
• 解鎖需重櫻陣營科技點數達到900
西雅圖(最高方案)
• 解鎖需白鷹陣營科技點數達到760
佐治亞(最高方案)
• 解鎖需白鷹陣營科技點數達到810
苝(北風)(最高方案)
• 解鎖需重櫻陣營科技點數達到780
加斯科涅(最高方案)
• 解鎖需白鷹陣營科技點數達到760、鐵血陣營科技點數達到420

點數點計法?

鐵血630 rip

唔講D分點計

睇NGA有人用獨角獸幅圖做例子 獲得+5 滿破+15 120LV +10
如果就咁計既話解鎖腓特烈大帝要11隻滿破+120LV既船
不過我諗佢會根據稀有度黎改個獲得/滿破/120LV分數

即係唔駛肝？

總之全滿破先啦

應該係全部人滿破+11隻120LV先岩

佢依個係講緊解鎖條件
姐係好似第一期咁你有X隻陣營既特定艦種先解鎖比你研發+肝300萬經
希望我冇理解錯

咸魚末日

棄得

有咁多lv 120我仲要肝300萬經
爛B唔係休閒驚嚟架咩

日本幅圖睦月係獲得+2 滿破+4 120LV +3
所以我諗金皮拎到既分會相對上多好多

滿破70LV就得 +15PT
但120LV 先加得10PT?
會唔會少左D

策劃：

即係計皮?

睦月白皮 2 4 3
藍皮? 3 6 5?
獨角紫皮 5 15 10
金皮? 10 40 30?

120難一百倍

計歷史發展 公告寫

D人都係根據佢幅圖黎估姐
真實係加幾多分都要等聽日維修完先知
話唔定一期科研/限定金皮加好多分呢

睇黎要儲定紫布里

我要換多三十幾隻先突得哂

點解法國艦要美德技術pt

120lv有技術點
之前位巴打D 120唔洗食

新玩家無打過法國活動咪唔駛玩

非洲人抽唔到法國船都唔使玩

德國得幾隻唔係限時？

當時Saint Louis都係用美國艦
唔知跟唔跟

你班新手有幾多隻120LV艦

真新手表示留名睇show off

冇一隻德國艦滿120
898

我個倉

買定離手
A延遲1個鐘
B延遲2個鐘
C延遲4個鐘
D延遲8個鐘

提早半個鐘

all in C

E 開SERVER後緊急維護

1hit207傷
射了

希望聽日收工有得玩

有新系統
D啦

原來佢公告入面有「收集到艦船，突破至滿星，培養至120級時，可以分別獲得對應陣營的科技點數（各艦船科技點數具體獲得以遊戲內實際為準）。」 依一句

咁鐵血既點數應該會相對上多過其他陣營

根本就係
D人係度計 都唔知計D乜

個PVP競技場有冇改過
係咪都仲係除左儲經之外冇用

我有信心頭2項都夠我造北風就得

我太weak

換布里

前面有人話自己八十幾隻

睦月好似得幾點開發點，應該開發組擺明想班平時係咁升蘿莉艦既人唔可以一開始就開發北風，迫你地升下巨乳戰艦空母先比開發

我得50隻, 我係弱者

各艦船科技點數具體獲得以遊戲內實際為準

得40

聽日開始清晒D布里有多50個位

感覺上營運今鋪比人屌硬

太難就比人屌老屎忽都做唔到
太易就比人屌無新貨，出黎托柒

我覺得第一期科研艦特別高分，可能120滿星滿技一隻科研艦佔二三百分，推更多人做左一期先開二期

新手LM睇全120

120得6隻

出咩都比人屌 唯有放飛自我

新系統一定係垃圾

大家有無諗過120lv 好多都係大英帝國船！但今次無大英帝國研發！ 我記是成功例子，仆佢個街

因為上期2架英國
唔好問點解日本4架

我意思係好難做到佢d死人120lv,爆星。。。今次啫係玩死我依d 儲船玩家

未出數據都唔洗講到咁絕嘅 可能滿突唔洗120就夠晒數

我都覺得應該唔會咁盡，要好多120先夠數，應該普通老咸魚都夠數先岩

好快收集率又要大跌

我得15隻 120lv
me 垃圾

2%都唔夠

仲未出更新包

存5次唔打pvp的巴打小心喇，最好清晒佢
維修一延長你就pk喇

BETA服延遲3個鐘
嚇到我即刻喂咖哩比老婆

7點

【メンテナンス】
本日下記の時間でメンテナンスを行います！

メンテナンス時間：4/18（木）14:00-20:00
（予定時間より2時間延長いたしました）

※メンテナンス中ではプレイすることができません
※終了時刻が前後する場合があります
※予めID・引き継ぎコードの発行をお願いします
#アズールレーン

A同B已FAILED

射定10hr任先

進入戒毒期啦

今次又咁準時踢人出SERVER 平時都會DELAY幾分鐘

邊有幾分鐘

放底一蚊延到10點

有d機了

不嬲次次更新都打左先

係上次無啦啦死SERVER中左伏

不過如果DELAY到11點就又仆街

10點1賠10
12點1賠50
3點1賠80

All in聽朝先開得返

好彩今日無請假

聽日放假 維護到凌晨都得

餓死哂班女啦

BETA都3粒鐘
日服延到0200 都唔奇

延到0200運營M裸跑都唔掂

更新包都未
等小聖天啟出左先 再後加返6粒鐘 差唔多

留名提早開返server, 但二期科研延期出

未出江風同三笠

咁延到聽日得唔得？

未開始維修已經預計要delay，留咗5場演習唔打果啲人應該開始想砍鳩班it狗老母雞

要下海了 來日Fans感謝祭

IT狗冇一隻係無辜

爛B
RIP
13/9/2017 - 18/4/2019

營運未比時間你清演習囉
你重想點

總有人懶醒鍾意遷怒嫁嘛

都係果句，賠石我立即失憶+讚美林社長

右邊
睇怕都要肝鳥

唔洗啦，it dog失誤很正常吧

點解覺得唔駛
個陣營指數只係解鎖

俾啲假希望我都得掛

唔好
我要運營m感謝祭

屌訓醒又冇得玩

扑暈自己訓多陣喇

同長門瞓多陣先

唯有屌住艦先

運營M要懷孕了

一定要肝啦
不過肝都要資格咁解啫

又300萬經

二期科研船技能（拆包數據）

腓特烈大帝

破壞的交響曲 當自身受到傷害，或敵方進入防衛射程時，觸發一輪無視裝甲類型的副砲彈幕Lv.1(Lv.10)(威力隨技能等級提升)，觸發後進入15秒冷卻

混沌的奏鳴曲 戰鬥中，奇數次主砲齊射時提升自身裝填30.0%(50.0%)及傷害10.0%(20.0%)，偶數次主砲齊射時提升自身暴擊率10.0%(20.0%)、暴擊傷害30.0%(50.0%)；各增益效果均持續至下一次自身主砲齊射為止

暗黑的狂想曲 戰鬥中，自身剩餘血量在70~100%之間時，自身砲擊提升10.0%(20.0%)；血量在30~70%之間時，自身砲擊提升4.0%(10.0%)，受到的傷害降低4.0%(10.0%)；血量低於30%時，自身受到的傷害降低10.0%(20.0%)

塞壬之敵I 對塞壬陣營敵人的傷害提高5%

吾妻

怒火連峰 自身裝備的大口徑重巡主砲砲彈命中目標時，根據飛行距離提高砲彈傷害，最高提高15.0%(25.0%)；起火傷害提高20.0%(50.0%)

戰場嗅覺 每20秒，有30.0%(70.0%)概率觸發，12秒內提升自身機動10.0%(20.0%)、命中20.0%(50.0%)

特殊砲擊訓練 主砲每進行8次射擊，觸發一輪特殊彈幕；使用【試作型三聯裝310mm主砲】時，增加4.5%(12.0%)主砲效率，觸發彈幕所需射擊次數降低為4次，並強化特殊彈幕樣式

塞壬之敵III 對塞壬陣營敵人的傷害提高15%

北風

北風流·一致斬 所有主砲彈藥不受裝甲類型影響(僅對主砲生效)，主砲所有彈藥傷害隨技能等級提高而提高(Lv.1(Lv.10))，裝備重櫻驅逐主砲時，額外提升主砲效率5.0%(15.0%)

北風流·六蓮雷 作為先鋒領艦出擊時，開場10秒後觸發一輪特殊魚雷彈幕(Lv.1(Lv.10))；自身裝備的魚雷武器每命中10顆，額外觸發一輪該彈幕

塞壬之敵III 對塞壬陣營敵人的傷害提高15%

專屬彈幕-北風II 主砲每進行16次攻擊，觸發專屬彈幕-北風II

佐治亞

Iron Sight Caliber 自身裝備的主砲散佈範圍降低3點，對重巡、超巡、戰巡、戰列、航戰傷害額外提升10.0%(20.0%)

Heavy Barrel Blaster 主砲開火時，有50.0%(80.0%)的概率觸發一輪特殊彈幕(該彈幕必定暴擊，威力依據技能等級)

塞壬之敵III 對塞壬陣營敵人的傷害提高15%

西雅圖

飛行NG! 防空圈內，敵方飛機被擊落時，自身砲擊、防空提高5.0%(15.0%)，持續8秒，不可疊加。總計擊落敵方15架飛機時，額外提升自身砲擊5.0%(15.0%)、裝填10.0%(20.0%)

兩手準備 副武器欄裝備主砲時，提升自身防空砲效率5.0%(15.0%)；副武器欄裝備防空砲時，提升自身主砲效率5.0%(15.0%)；處於先鋒艦隊尾部時，自身受到的傷害減少5.0%(15.0%)

塞壬之敵III 對塞壬陣營敵人的傷害提高15%

專屬彈幕-西雅圖II 主武器每進行10次攻擊，觸發專屬彈幕-西雅圖II

加斯科涅

感知抑制模塊 戰鬥中受傷導致血量低於50%,提升自身機動15.0%(30.0%)，並在8秒內回复8%血量，最多觸發兩次

精密操作協議 每次主砲射擊均可獨立瞄準，手動進行瞄準時，手動發射帶來的跨射傷害增幅效果提高到25.0%(40.0%)；戰鬥開始後每20秒，有50.0%(100% )概率發射強力彈幕(威力隨技能等級提升)

塞壬之敵III 對塞壬陣營敵人的傷害提高15%

P.S：彩皮船需要513張圖紙

科研一期
天運擬合總共125張圖紙
幸運值＋15
技能加強內容如下
君主
底力爆發 回血12%->15%
伊吹
心神合一 發射魚雷時提高自身機動12%，持續6秒
出雲
神話之傳承 換了個彈幕
羅恩
全方位裝甲 戰鬥開始時觸發（開場裝甲）
路易九世
Engine boost 持續40->50秒
海王星
MKV型穿甲彈 傷害提高35%->40%

都話左吾妻唔會係反潛技架喇

早期版本 任官方改

腓特烈同吾妻打多個技都幾惡下

隻吾妻好正

但今次6架都好撚勁下
完全無弱勢艦

金300萬 彩360萬
大帝需要鐵血主力
加斯科涅需要維希/自由主力

航母呢

法國主力得兩架
鐵血主力得四架

重點無得直接抽

如果加斯科涅得一個主砲底座其實幾難用
自己較三炮黎射

如果主炮+2既較9炮射應該天下無敵

大帝19油耗

成萬血

有冇懶人包
強度順序係點

成萬血真係可以裝雙火力裝比佢

未掂 佢話仲有個包未拆解到

佐治亞同加斯科涅如果多1主炮就完全唔同排名

但睇情況大帝點睇都應該第一

有藉口出14章了

喬治亞就咁睇就算無多+1已經好顛
少一輪 但主砲效率高厭戰25%
打重巡戰列再多20%傷害 主砲準 仲有彈幕

拆到了 前排全部主砲+1 後排除咗腓特烈之外都係2砲

測試服開ser了
都係要肝300萬經

有得試船

あくしろよ...

聽講羅恩120v滿突加勁多陣營點數

+170 我已經可以整大帝

彈幕 2粒超重彈 36粒細高爆彈 落雨方式射落黎

2炮加斯科涅都勁
6炮都係1.5倍

登入圖

其實我一直覺得佢好鬼似深海棲艦

同感，差在唔係白皮

Q巴隻game,刷5星先

霸哂成個mon

腓特烈禁霸道既數據性能
俾斯麥係咪得翻鐵血全體Buff一條路可以行

唔出都可以係另一條路

女王有冇上場機會?

其實都未話好離譜 強勢姐
我用佢試玩個功能大帝同佐治亞個過關時間差幾秒only

19油

輕鬆開唔到SERVER

鐵血同法國係唔係唔打算比新手玩

係wo 法國係咪都要肝法國艦

西雅圖定佐治亞好

吾妻啦

加斯科涅

北風

宗教戰爭

In 白鷹 We trust

加斯科涅： 最初的時候只能暫停一剎那，但隨著不斷的成長突破，能暫停的時間也愈來愈長了，現在最高已經時停開2炮了！THE World！

In loli we fuck

穿甲彩炮

咁果支理論上應該勁過大和

大帝406 紫410上位

小聖佢啱啱更新咗話大帝406很不錯，可以替換410

新既科研靚到
如果改埋ui就100分大更新

唔好, DELAY一日都唔掂

佢d點數係咪用左就冇
我唔識睇

唔係 係你達標就得

好想玩爛B

慢慢整 反正又唔急

bug藍航線

咁急出2期科研預左bug

入DUCK

btw佢個buff係所有船生效
係你研發條件先睇陣容 所以平均升應該最好

要165張

休閒玩到全120

北風原來重櫻既前排就得
仲以為要驅逐艦限定

滿破有BUG?
好似好唔自然咁

咸魚

得7400技術pt

一睇就是蘿莉控啦
升咁多重櫻小學生

咩啫 大部份都係委託升

東煌個D點計
完全唔知用個300點升級有咩BUFF

隻驚越整越多野

好麻煩
仲未打潛艇圖

原來新科研無皇家

又科研地獄

LM等黎12點前有人打完1M

佐治亞彈幕係瞄人形4炮239威力+子彈雨 唔係兩炮 之前個解包修正左
同埋必定爆擊
參考 厭戰改184x2

無限油咩

其實扣左 , 顯示問題

重入game就扣左

重櫻驅逐 就要用重櫻驅逐去升
係咪咁
太耐冇升唔記得

仲有120LV艦計唔計

北風最易升
重櫻前排就得

當然計啦

2期好似只係分前同後排

北風只用重櫻前排就OK, 1LV~120LV都OK, 只要儲備經驗未滿都計數

好後悔改咗厭戰
改完一次過無哂金布里+紫色資源+金幣
然後改完同冇改好似冇分別

唔撚係掛 打boss好勁架wo

吓

new hand dim gun

吓?

可能我冇裝所以暫時未有分別掛

吓?
影黎睇吓

仆街
以後果5000油好似之前咁可以遅囉

胸部裝甲冇分別？

補給咪有囉

任攞架喎

少壯不努力無做科研好耐
又要圖紙升5lv

實不相瞞, 其實我用左咁耐都唔知有乜分別
淨係知多左個準心

命中已經差好多

初步計佐治亞已經起碼厭戰水平
美帝戰列終於可以打boss

命中高左 主砲彈幕都高攻左

你係咪無升技

炮擊提高15%

睇咗好耐都搵唔到粒制一次過cap圖

356mm四連裝炮
155mm三連裝炮
105mmSKC連裝高角炮
一式AP
火器管制X一X一

同埋主砲效率高左10%

咩事?用406MK6啦

數據野我真係唔睇咁濟
淨係知佢好搶mvp

CD-ROM留名,見科研二期出左上嚟問吓野
請問個陣營科技係咪每個陣營加嘅野都唔一樣?
我目前點左LV2重櫻見主要都係加雷擊
題外話,二期肝船改成只分前後排經驗而唔係分艦種,隻北風用夕張肝應該好快出到世

點左下白鷹係加航空既
應該就個個陣營唔同

係唔一樣 但你升上去樣樣都會加d 姐係其實都差唔多 同埋個buff所有船都食到

...得406mm三連裝同356mm四連裝係金色
406mm三連裝得2支
其他人要用
356mm四連裝得一支

MK6真係冇

等等有wor不過係紫色

紫色有咩問題

我勸新手咩都唔知就406MM MK6, 410MM2連裝高爆 2選1啦

夕張：比我抖下啦屌

咁大獲唔係彩色>金色>紫色咩
咁咪全部人都要由頭再執

所有船都食到咁正

等北風出左世先比抖

無升夕張招技

上次升到5LV就打完伊吹3M

今次升埋佢

紫MK6 T3裝黎 最高DPS既頂級戰艦高爆炮

明明放左入2/F都唔開心

跟依個表黎執你D裝基本上冇死

依個都OK的

個網頁好詳細我消化下先

好慢

1年時間

無船撈去邊張圖升最好

一定係13-4
最多經

拎D唔係120重要重櫻前排我覺得會爆炸

7-2休閒刷

一期升果d運乜鬼黎

運影響好少命中之類囉
升5次先見真章
改技能

唔夠圖升到5
果時做夠左30LV就無做科研

瞓咗無追post，艦B執笠未？

就執，要盡快升

未啊

就執

唔知趕唔趕得切執笠前肝完呢

聽日開始肝到下星期一

13-3仲未出

執果時我會收購運營M
你地放心

大家刷緊邊版？
12-4刷緊法國

其實佢每隻角色120新增幾樣能力即係點，例如張圖既意思即係全世界戰艦級裝填+2咁樣

yes
一加就加埋你全部艦

咁樣的話隨著佢未來出新角色，d能力值咪會聚沙成塔咁愈積愈多
而家一年都有幾十個新角色

瞓教~

一換重櫻後排打13圖就仆晒街
都係去打12圖算

你做老婆先?

吃喝長輕鬆過關

定你只係路過既萌新

吃喝長120左唔想用
想當升下LV

慘得過我一早滿左3M儲備經驗,
出場打都係無經驗

12-4囉
練110lv都得

返正而家練120既動力大左好多

另外想問下有冇人統計過科研魔方任嘅心智單元收益
心智單元一直都唔夠用,如果收益OK想直接餵膠算

今日更完成日咩login無效
有冇人係咁定得我有呢個問題

餵膠效率一定最高
問題就係你好多膠燒？
同埋心智單元點先會唔夠？

小貝爺係咪完全冇技術分加

大頭貼效率就唔理啦,快都快唔到幾多
主要想知3膠/6膠/10膠出嘅心智單元差別成唔成比例
個人鐘意平均咁升,依家好多船卡緊115

教練,我好想返12章

升完D陣營LV後應該平均有117
到時再入13-1試試

12-4一場有4%
今次好似好肝過一期好多
但應該都係卡圖紙

練大帝我諗緊落11-2算
另外兩支炮先得100lv

升爆

唔計點數

屌，無錢先黎出以d野
而家點儲錢呀

出完岩岩好囉肝大帝

係咪因為鐵血後排唔多
唯有一開二俾人易啲肝大帝

去7-2升lv加打錢

全部都限定

包括呢隻都係期間限定，我估係搵籍口同時比你抽埋堆紫戰艦

高難度圖無驅逐份真係原罪

咁post埋呢個

同埋評價
本期是因為科研二期的緣故開的先行測評
因為科研的沖擊，25期要進行很多變動

不過針對科研還是有必要先出一個強度評估的

先說一期科研：
15幸運和一些技能的微調，幾乎沒有質變的結果，不過整體還是略微提高了一點競爭力
梯度不變
但是出雲要額外說一下
出雲的一半彈幕變成了跨射，算是以犧牲了一些打非盾船的命中來獲得了對盾船的適應性
但是整體上有得有失，強度不算提高，甚至還損失一些僚艦地位，主要優化的是當你把出雲作為旗艦時，游戲體驗會好很多

一期科研會在25期進入普通榜內

二期科研：
北風：
北風基本上是z23的主炮+略超拉風綾波的生存+雪風的雷擊
但實際上輸出不構成新的斷層，因為北風雖然主炮+1，但是她的輸出地位是靠雷擊取得的
但是她的雷擊不是很穩定，六蓮雷這個技能需要武器魚雷命中10枚，但這在自律沒法控制
而真的玩手操，又不如綾波那樣專精於雷擊
加上北風的生存方面的確沒什麼優勢，所以北風只給T0.5
這算是認為北風可以當做Z23和拉菲的一部分上位版本
而且傾向於對中重，對輕甲輸出比z23和拉菲還差

西雅圖：
使用3主炮的西雅圖輸出可以超過金坷垃，使用雙防空炮的西雅圖起碼也是個克爹水平了
而且西雅圖如果丟在隊尾，生存水平甚至達到逸仙(領艦生存也超過了金坷垃)
加上她也是個防空特化的，各種意義上都是拉出來和聖地亞哥作比較的，超越海王星半頭
算是輕巡新天花板，而且用法多

吾妻：
路易的輸出+沒盾的羅恩生存，差不多就是這樣
雖然輸出期望沒超越威奇塔，但是因為輸出方式是跨射，碰上盾船時損失極少，此時就輸出優勢就極大了
雖然技能指向的是310炮，不過吾妻用德意志炮也是很不錯的，少了一些彈幕輸出但是主炮輸出會高一點，基本就是看敵艦類型來選擇
吾妻的綜合性能是現在的重巡頂點，所以給予T(-0.5)的評價，之所以不是T-1是因為吾妻沒有在輸出和生存兩方面並沒有超越其他船，她是靠綜合實力取勝
盡管實際上她根本不是個重巡
也正因為她是超巡，碰上鎖船時還是有問題的

佐治亞：
官方的設定是佐治亞管子少所以只有2底座，而不足的部分靠彈幕來補充
實際上彈幕中的超重彈的確性能優越
因為有鎖定優先人形的機制，是麻繩的垂發炮+厭戰的神射手的綜合優化版本
實際上超重彈的輸出已經超越了佐治亞的主炮，當然，碰上20%幾率的話，佐治亞就被腰斬了
不過80%總歸還是可以接受的概率
至於附贈的跨射小子彈，主要就是為個好看以及能蹭點點燃了

佐治亞的是馬薩諸塞的優化版本，功能很接近厭戰，而且防空更好，雖然還有一點不穩定性，不過給T0沒什麼問題
當然最好還是只拿她來處理重巡和各種大炮類boss，碰上輕甲boss怎麼都是不討好的

加斯科涅：
明面上就是讓巴爾+華盛頓的綜合狀態
彈幕輸出不俗而且是固定20秒的跨射，對於平滑很有幫助
而主炮的雙鎖定機制，不管是自律還是手操都能有效的提高實際命中率
此外加斯科涅還有類似損管的機制
主要定位比較適合於道中，當做大號華盛頓用最佳

腓特烈大帝：
輸出方面超越了其他船一大截，光靠硬數值堆出來的主炮輸出就足夠爆炸了
加上還有刺蝟機制下的15秒彈幕和一堆華麗的增傷方式
目前來說大帝對的上這個19油耗
之所以T(-0.5)而不是T-1是因為生存方面大帝雖然有1萬血但是因為防空低，並不構成對其他船的優勢
不過大帝的這個輸出方式，沒有什麼很直接的對位就是了，當做北宅的超級強化版也行

總的來說二期科研的強度還是差不多的，有值得肝的動力，但也不會直接讓手裡現成的徹底倉管

當然，因為這次是先行估測，可能有一些機制還要看實戰發揮才能有較準確的評價
所以本期還是僅供參考

驅逐=以前重巡

Too long

唔覺唔覺打完第一個100萬

我慢慢 而家先40
反正二百萬都要過兩日

咁姐係一期既科研圖升幸運可以pass
主力二期？

仲係0經

簡單講
北風：科研之恥
西雅圖：輕巡頂點
佐治亞：大家中左模擬戰伏，實際好撚勁
加斯科涅：勁版華盛頓
腓特烈大帝：好撚勁

佐治亞成班撚狗咁
成班人信曬模擬戰屌到佐治亞垃圾，超重彈得兩炮
發覺模擬戰人形唔係優先即刻兩個世界

佢地完全唔記得花生同厭戰果時都中過伏

吾妻:羅恩冇盾時嘅防禦+路易嘅輸出

who?

今期係唔係都要升滿藍圖先拎得出街見人
係就真係慢慢升算

1期個D:全速降一級

My wife 百二打完
留名等睇有人之後個二百四中伏

咸魚半年就用得

同埋佢一開始彈幕個到數據錯左 以為得兩粒超重彈
事實係4粒

一期其實重係幾強勢下
君主、羅恩、路易重係頂級艦

點解一期好似難打咁多咁，明明刷法國已經好難

今次唔限船種嘛 啱國籍同前後就得

吾妻係唔係成為天花板

大家有無成日有依個程況

無

me

無問題！一開二就一開二，最好全部變晒蘿莉

係第2到登入左?

冇呀 放放吓就會彈
今日再睇吓點

放太耐就會彈

無乜野嘅，可能見你無反應cut咗你線啫

打完一場出去已經彈

打一場都即彈
我模擬器同電話都無事

我狂打就彈鬼我

我都想問
自律到一半都彈

果然智障愛係有幾件衫幾種艦種
仲要3隻SSR

紫驅 登錄送
金巡 航 戰
有家具 外觀 活動圖
似係大型活動有大建

仲有件浴衣skin

不過活動船能力唔值得期待

應該係server問題

【緊急メンテナンスのお知らせ（竹敷・オデッサ）】
先ほど「竹敷」と「オデッサ」の接続不安定の状況が確認されました。
上記接続障害解消のため、本日18：00－19：00の間、緊急メンテナンスを実施いたします。

ご迷惑をおかけし、大変申し訳ございませんでした。

屌打打吓main

腦洞大開mode:測試服二週年出俾斯麥,然後隻齊柏林醬係用來誘捕俾斯麥

好耐冇上黎

那有膠你老母

諗起之前預告個幅黑暗皇家方舟都未出，到時整蘿莉誘捕計劃都唔錯

諗起之前預告個幅黑暗皇家方舟都未出，到時整蘿莉誘捕計劃都唔錯
弱智岩岩回錯人

又有受害者了

雖然合作多數都係廢 但都係要抽

【修正】
下記を修正しました。
・限界突破三回目/特別計画艦強化レベル30を行う時に、素材とアイテムの消費が正常に表示されない不具合

ゲーム内で更新が表示された場合、ゲームを再起動し最新データの適用をお願いします。

更新

明明介紹話佢好鐘意去party

鐘意到自己準備埋個party

真係有2點同條裙好透

果兩點睇得多又幾順眼

其實炮巡雷裝+1有乜用

成個系統加埋晒=一隻貓

真係有1隻貓咩

未必有，啲貓啲3lv技咁勁，不過算啦積少都可以成多嘅

如果4個陣營技術點升爆又有冇

養隻完美貓難，技術只要有肝就養到勁

又就黎開新post

120爆經唔計?

爆300萬經唔計 未爆計 應該係咁

係幾時都計